# apiunisysnet
Olá, meu no nome é Bruno, esse projeto foi bastante desafiador pois, não trabalho com essas tecnologias diretamente.
Fiz o máximo que pude no momento, sei que com mais tempo de estudo e trabalho, poderia ter feito muito melhor.
Utilizei para fazer o projeto, .net visual studo 2017 entity framework
De qualquer forma quero agradecer pela oportunidade e espero aprender bastante com vocês caso seja selecionado.
Acredito que trabalhando com essas tecnologias diariamente poderei aprender e ajudar mais e mais